有線電視中國組：中國國家安全宣傳日，當局披露多宗危害國家安全的典型案件

【案情披露】全民國家安全教育日，當局披露多宗危害國家安全的典型案件，其中一單涉及退休幹部企圖以武裝暴動顛覆國家政權。

仲有講很多比中國落後但民主的周邊國家，想回歸中國喎

退休幹部手足

，